亞洲各國炸醬麵(짜장면)大比拼！

香港：

中國：

台灣：

韓國：

日本：

個人排名：中國 > 韓國 > 日本 > 香港 > 台灣

四川炸醬麵有少少麻辣真係冇撚得輸
大家點睇？

韓國完勝

唔計政見
中國炸醬麵算世一

韓式炸醬麵唔辣食得唔夠過癮

我反而覺得台灣(中國)個隻好食

你幾公道下

大快活個四片擔擔麵勁正，食完唔會再反中國

中式同韓式都未食過好食嘅
有冇推介

點睇香港(中國)嗰隻？

中式：成都
韓式：首爾

好，我聽日去食。

Chong Qing 屌打喎 老友

講緊炸腸麵 些哥

未食過

垃圾 四不像

我諗真係中國最好食 有麻辣味吊一吊味
香港直頭垃圾 韓國食到一半開始覺得漏

ching內地人(ren)？

狗也不屌

酸酸甜甜 比細蚊仔食

你收咗Chong Qing錢？老友

唔係成pat屎就係加舊屎上去

會員大雞樂都識開呢d post?

ching公道

我滿州滿

大雞樂以前都係人
不過佢做到人做唔到嘅嘢
之係佢就係大雞樂

我都係幫公司開 公司話要吹奏中國

ching勁唔識食

ching你弱智？

有啲。

滿狗不嬲陰濕

我Chong Qing人

我體涼您。

重慶食小面多。。。識唔識架。。。

近排唔出L佛po?

Btw, 擔擔麵同炸牆麵好似2樣野黎

yes,講緊炸細麵

香港邊度有得食

條撚樣假重慶人啦

一粥麵

elneny傻西乙介來

呢層我不可以不能夠不得不同意

韓式好難食

炸醬係咪本身係甜？
食過一間甜到仆街

唔係花生醬嚟架咩?

麵質一流

譚仔炸醬win

我反而覺得日本(中國)個隻好食

中國太油，似食緊油浸麵

鐘意韓國（中國） 嗰隻

中華民族嚟講 朝鮮族嘅嘢食唔錯

華人之光

G chi

啱啱落嚟？ 香港果隻辣架喎

譚仔果款vs茶記果款

有沖哥

加韓文做乜鳩

有冇韓國炸醬即食麵牌子推介

台灣好似好乾

大王東街 有間港式炸醬麵一流
利申 排唔撚到蛋撻 順手過對面食麵

全部好食除咗韓國

北韓（中國）嗰隻先最好食呀，廢柴！

香港有湯跟
碗湯好飲

北韓邊有炸醬
不過冷麵一流

中國果堆屎黎？

認真,北方炸醬麵世界級

傻左？

韓國好味到

你計埋政見都係世一

咪同你一樣囉

認真其實港式即係粵式炸醬麵都唔差
雖然鹼水麵真係睇人
但係啲醬其實都好味
利申： 支持本土文化

你中國唔用北京個種比
個隻嘢真係正到仆街

似係你岩岩落黎.....

韓式果隻食幾啖就覺得好濟
但成日見韓國綜藝啲人食得好滋味

甜辣 加碗湯 一向都係咁

韓國有辣炸醬

譚仔炸醬世一

香港完勝

真係好食

樓主食開屎
大家可以出返去

香港炸醬好吃

韓國炸醬麵有辣版 仲加左海鮮

韓國

韓國好難食

食過韓國即食炸醬麵覺得好撚難食 唔知係咪因為係即食嘅關係
利申 最鍾意香港炸醬麵 但好似見唔到上邊有同好

就咁睇得香港同中國啱食

韓國見到都反胃

好鍾意
反而唔識欣賞韓式

未見過有人話香港嗰隻辣。。。

中国腥港世一

老北京炸醬麵食過未，韓國版簡直地底泥

終於見到有人講人話，韓國版頭五啖都仲好食之後不了，中國版可以好開心由頭食到尾

韓國(中國)/日本(中國)都好過香港(中國)果隻

雞樂哥原來係老饕 😮

冇人中意食香港嗰隻？好撚好食喎 個醬酸酸地食唔停

台灣果隻真係咁難食
未食過就咁睇食譜應該好食過韓式先

呢個post好撚多五毛洗地

中國果隻滿蒙混血蠻族菜竟然最多人話好味

識食一定食浣熊炸醬麵

唔計政見，老北京炸醬麵真心好食

菜都有血統？？

其實全世界（中國）都各有特色嘅

細細個開始食香港個隻,到依家都係

舊時返鄉下 隻味真心正
撈上海麵再加d酸辣野

不過冇返去10年了

韓國嗰隻最難食

香港炸醬麵先好食

鹼水麵又彈牙又有蛋香，其他麵得個淋字

個醬雖然口味唔係人人啱食，但係起碼見到真係有一條條肉絲同冬菇絲。唔似韓國嗰啲得pat醬

當然最緊要係落埋辣椒油
辣椒既香加埋酸酸甜甜既味道，再加埋鹹水麵既口感
我敢講香港炸醬麵一定吊打其他國家。

利申：支持本土文化

日本果pat 醬無論形狀同顏色都好似

一定係香港個隻好食
支那個種同食屎冇分別

樓主台灣狗？
死台狗下地獄吧

係好油, 但真係香口好多

全中國最好食嘅麵係蘭州拉麵炸醬麵算老幾

韓國成pat嘢咁，睇見都冇胃口

香港>>>>>>>>>>>>求其

樓主個老母邊度出世?

佢係咪得杯面裝農心炸醬麵加辣椒油得唔得

韓國屌打哂咁多個地方啦
唔識食唔好講得咁大聲

即食炸醬麵 要喺煮嗰陣落個包醬落去 再慢慢收乾水咁先好食

中國炸醬麵=平時食完飯洗完碗個鋅盤隔d餸渣
韓國炸醬麵=坑渠水撈麵

一定係香港>台灣
香港係No.1 因為我愛呢個地方

中國你搵張最唔好食嘅版本

香港

香港個隻無乜味 可能我比較重口味 仲要食親比個d料頭都勁少